法國今日出奇地勁少五毛

明明佢地有d五位數高級account

但都好少出聲

人工低左

一個post三毛

出100個都有$30

夠食大家樂窮撚餐啦

清,
三毛比人壓到得返一毛

慘過阿婆執汽水罐

所以佢地轉行去左執汽水罐了

波皮黨今日努力浦頭

每個月嘅錢有上限，今個月爆quota

佢地今日 唔出聲

可能係因為一堆和理非會出來嘈

佢地再出來插嘴
會有反效果

未諗好對策啫
到時出返嚟連登仔又會幫佢哋推post